乜撚野和勝和14k 聽都未聽過

我個朵就叫2000k+1

樓主癡撚左線？

2M+1

巴打唔好亂講
黑社會唔係你惹得起嘅人
警察都買佢地怕

.....

垃圾古惑仔

垃圾黑社會，全部食屎啦

呢個時代 老黑都轉行抄鋪收租 驚條7咩

我新技安

股滑仔睇上腦？

2 你老母個 k

股滑仔冇黑警幫手
我地一日就可以令到黑社會消失係香港

黑警咪又係股滑仔
根本就一丘之貉

2m+5
我高級過你

呢個世界最惹唔起係有錢人
剷起成個字頭都得
不過就剷唔起班狗
但可以控制到政府

淨係聽過14警, 新義警同和勝警

呢D out 左啦，而家最大個字頭叫警察

仲有一門叫水警

friend添啦
自己搞唔掂就唉佢地幫手